Telegram四大仆街冚家剷

1. Krazy 8 @krazyeight
2. Leo Lau @leolau1911
3. 仆街雨狗 亞臣 @hugo1991
4. 仆街cap水保安 Edward Ho @edward4324

屌你老母

真係堅煩膠

岩牙